求tvb第一代爆旋陀螺 四聖獸

想搵返tvb配音第一代未整容前既爆旋陀螺睇

上youtube睇下有冇

早排係YOUTUBE先睇完...

就是冇呀，得國語同vcd 既粵語配音
我要tvb粵語

唷熱傻~唷熱傻~唷熱傻cool阿cool阿

我要與你硬碰

有冇人玩過一隻爆旋陀螺ｐｃ ｇａｍｅ

大約２０００年左右 果時係街邊買左隻老翻 有韓文字

真係爆旋陀螺ｄ人物 係個「獲」場鬥陀螺

上ｗｉｋｉ搵唔到佢有出過ｐｃ ｇａｍｅ， 真係唔知我果隻係點黎

搵我?

依句野真係好戇鳩

36定唔知37有啦

想要隻飛狼銀白hms

屌

link plz

呢隻真係超級型

以爆烈既高速 抽插

係咪TVB配唔知,但係youtube search下就有啦
根本樓主就冇search過

sor,自膠,原來樓主已經睇過,係vcd版

但係有又真係正好多
同我個名好夾